【突發】外媒指香港疑有計劃封鎖 VPN ？！

行政長官在上月的一個記者會中表示，香港政府或引用「緊急法」來處理近月發生的社會事件。包括在必要時對互聯網服務進行限制，亦即坊間所謂的「封網」甚至「斷網」。雖然大家目前可以照常使用網絡，上 Facebook 上 IG。不過日前， VPN 服務供應商 Private Internet Access (PIA) 刊出一篇通告， 表示該公司的 VPN 服務於上星期開始，懷疑遭到香港網絡服務供應商封鎖。目前，香港 PIA 的客戶，可能無法使用他們提供的 VPN 服務，就算成功連接亦不能瀏覽任何網站。PIA 在聲明中表示，有理由相信中國政府「互聯網防火長城」已經伸展至香港，而限制 VPN 服務將會是第一步。

科技網站 VPN Compare 的編輯亦表示，有證據顯示中國的網軍正設法攻擊加密通訊軟件 Telegram，並指懷疑中國政府企圖排除，在香港可以使用的非中方認可 VPN 服務商，企圖限制及監察民眾使用「 VPN 翻牆」服務，最終達至網絡監控的效果。同時 VPN Compare 提及雖然 Private Internet Access (PIA) 懷疑被香港的固網服務商封鎖，但客戶還可以選擇包括 ExpressVPN 及 NordVPN 等非中國官方的 VPN 服務商。但到底 Private Internet Access 的服務被封鎖，是因為政治問題，還是因為技術故障或服務合約問題而被暫停？ PIA 及 VPN Compare 都未有提及。

十點鳩叫行動！！！！

香 港 所 有 男 人 同 我 入 黎！

免費VPN 官方認證

Surfshark VPN AC 開心些牙 (已課金)

請各位自律，
勿改密碼，
thx ！

溫馨提示：無論你用緊電腦定電話版APP，
都一定一定要開 kill switch 至好連 VPN！

Windows:

iOS:

有愛

1